公務員格言：少做少錯，唔做唔錯。你同意嗎？試闡述其觀點

資料一

面對政治問題就完全唔同
即刻有幾多做幾多 爭住歸邊

唔做何以僱主會資薪，要資薪就要做，要做就會有錯。而且如果是有能力的人，應該是主動做某些東西去防止錯誤發生。

中下層唔會啦，老細冇出 black and write 千奇唔好郁， 錯就你錯，功就冇份
keep住冗，每日做小小日常野就好